Hola soy Carlos Sevilla Moya y tengo 19 años.

LA asignatura es Sistema de Gestió Empresarial donde aprendemos maneras de realizar nuestros jeugos en base a financiación con la ayuda de las experiencias del profesor.